無人講？gundam battle operation 2 beta

我覺得好正，matching好左好多，無限出擊能源
但係唔分陣營混編組對好on9，自己用連邦成日打左自己隊自護機

睇頭頂做人

係咪都係能源制

今集任玩。不過應該要課金抽機

今晚12點正有？